入嚟講兩句 想時間快啲過 (5)

依個post係俾失眠 失戀 想吐苦水 傾心事嘅人圍爐

多謝上幾個post陪過我 俾過意見我嘅咁多位！

依個post 除咗係圍爐取暖
大家都可以入嚟吹下水 發下癲

有咩開心野想分享都可以返嚟㗎

報到

留名

第一次上黎 lm

Kai子！窮！雪！多疑絲！ 大粒麥！跟我來巴！cylmomt！辣油！可能巴！塵埃！Gary！
戒賭！宋文德！唔好問絲！
仲有好多位！

嗚 越來越多人唔係記得好清楚
如果你成日留名 但係我嘔記得加你個名嘅話對唔住

上個post講到邊

係

你：

我都知道
但係喺自己咁脆弱嘅時候會想有人陪多啲

感情就係依賴感覺去推動
對佢黎講如果對你真係無哂感情要留係到大家都會辛苦

係 所以其實有個人願意陪住我 抱下我
就算粒聲唔出都已經好夠

所以當過分依賴嗰陣就真係會大件事

頂 今日唔洗番工 但要番學 係屋企訓死左
9點個堂冇上到
已經好多次冇上到9點個堂

冇得睇返recording?

要上ais睇 奈何我自己真係好懶 依家咩都唔想做
我朋友話12次缺席就冇得再讀 我都好似已經有7-8次

下次去掛機都好呀 唔好再唔上啦

起唔到身 琴晚5點幾先訓 最近真係用條命黎夜訓

咁起唔到都要起身掛機㗎啦
唔係你就大鑊㗎啦喎

我試過起左身 但頂唔到佢點名 我一合埋眼起身就已經點哂名

話咁快就爆po
訓得唔好的圖絲 I know that feel ah
有冇試下做運動 雖然我都完全冇動力
但尋日屋企人覺得我太唔掂，捉左我做陣運動
生理上舒服左少少

點樣點名？

木木 我真係瞓得好差

冇做運動啊 冇人陪 同啲friend住得好遠
唔想自己做 同埋都唔知做咩運動好

起身 之後佢講一陣書就會開始點名 開咪或者打字同佢講到 但我頂唔住 訓著左

冇friend幫到你咩？你哋輪流上咪得

抱抱你，你一定好辛苦了
乖啦我陪你一齊係屋企做
宜加限聚都係係屋企做下workout
Plank, push up, sit up, squat 之類
最好做到自己扯晒哈

無咩動力 遲下先
同埋feel到自己身體冇以前體力咁好

小鈴鐺 點解行左過黎既？
深夜台嗰邊冇人？

我不嬲周圍走
同埋個post深夜先會比較多人

做完運動都會瞓得唔好
嗰日行完山 成晚冇瞓
最後淨係瞓到兩個鐘

明既
其實我都有人迫先會去做

等開始可以食返多啲嘢先
慢慢嚟

佢鬧你 講你唔好 真係可以灰心？
你只會覺得你仲可以改

+1

多啲過嚟行下

最後一句難聽過粗口
佢自己上左岸就梗係咁講
成日話咩 你好快會搵到一個好過我既人架啦
屌啦 你係先知定上帝？算命佬都唔敢一口咬定啦
比你咁搞一搞三五七年都好唔番就真

每一部都要諗到清楚先做

但係你都要喺佢嘅角度
諗一諗究竟你遇到同一個情況
究竟會有啲咩諗法

不過 我哋而家都係唔理智

不過遲啲應該會好返啲

其實個女仔無講錯
會係拍拖既時候有問題唔去面對反而鐘意第二個既人
下個實會好過佢

因為我最近真係有問身邊既朋友一唔一齊出去影相
我見佢朋友都好似鍾意出去影相
咁我就問佢一齊約朋友去影相 我有叫佢叫埋佢男朋友一齊約自己朋友出去

但係你要諗吓你自己角色
你同你ex 朋友關係好好？

PuiPui

本身都唔係太熟 都有幾句 但我最近想出去玩多啲
基本上身邊既朋友我都有問下佢地出唔出去影相
但真係冇諗過佢會認為我想搞佢朋友
依家佢識既朋友我都唔敢搵啦

完全同意
又唔同我講係邊度搵，幾時會搵到。一句說話將個波推番俾我

知道 我會的

其實 你諗吓 你約佢啲朋友出去影相
真係淨係想搵佢影相？ 完全冇其他目的？
我知道一定唔係諗住搞佢啲朋友
可能只係想喺佢朋友口中 知道一啲佢既近況
但係 佢有本身都唔係同你太熟
貿貿然約人哋出去影相 企圖性太高
無論係對佢朋友 定係你ex 都唔會有好感

唔係想逃避現實
但真係完全冇機會？
有冇一個正確嘅方向去搵佢
再去追番佢？

留名早晨

早晨

瞓醒胃痛

點解？

你好

訓醒留名

哈囉 第一次入來

歐巴

尋晚你又幫我睇住個post呀嗎
但係唔知點解有人負皮我

可能因為我當識新朋友咁約
我係諗住成班人一齊做呢一件事 完全冇其他目的
但冇諗過問佢朋友反而會令到佢有啲咩誤會
同埋我個ex本身同個個朋友都只係hi bye fd咁既關係
知道完佢近況先再問但冇諗過佢會諗到咁
但我個ex佢都有男朋友啦
我只係想用呢啲方式紓解自己

我知道呀 我第一次見你個名

我知道

我哋去幫你正番

大家傾緊咩啊

唔知
好想死

唔使啦
但係唔知點解佢負皮我頭嗰幾層

冇啊我哋大部份人都係會喺度講我哋自己嘅事
又或者純粹入嚟吹吓水

係唔係食錯野？

佢媽媽有冇講啲咩？

依家應該係 可能巴 既感情問題

可能係琴晚份意大利飯啲飯未完成熟曬

下次要記得煮熟
食壞個胃

又爆

琴晚喊咗成晚

因為啲嘢捉唔住好辛苦

你嚟啦

個post 推得咁快
咁快去到5
證明好多唔開心既人長期在綫

都係嘅
有時候有啲嘢越想捉得緊 反而越留唔住

琴日有返去post 講嘢 可能洗得太快

窮 你又瞓咗幾耐

因為實習引發好多情緒問題

感情台都係都唔開心嘅人多啲

我有見到你呀

諗一諗 依家都係番多小小工 星期五去搞完個頭 剃埋鬚就
陪番朋友多啲 同個ex一年幾都冇咩點搵過佢地
仲有冇啲咩係可能令時間過快啲啲

其實我覺得冇乜嘢可以做
都係搵多啲朋友 同埋睇吓自己有冇咩興趣
或者做運動咁

去做吓義工識多啲人？

想問一問大家係點去介日日mon 住whatsapp 既習慣

巴打你做邊行架？

我都想知

唉道理我都懂，但有感情總係覺得舊果個好d

成日都會睇返同佢既對話，咁岩見到佢上線又會期待

網頁版 邊做野一邊mon

佢2月4開番室外運動場 個日生日 約左朋友之後去跑步但今日全日都冇咩野做

其實你知佢左線又點？
加上依家有signal
無on wts都可以係用緊signal

依家仲有得做義工？

有架 我上幾個禮拜都去左做
我係系社職個app搵

岩啊 只係俾假希望自己

師兄不如一齊去做，搵d 寄托

自己搵吓野做 睇吓片打下機
盡量分心 唔好諗佢

好痛苦既日子

佢係絲打 仲讀緊書

有時諗到呢度，就會想突然暈左，去半年後，乜都唔記得

義工好似唔太岩我 我之前中學去過派米 但都係覺得唔岩我做 可能我比較鍾意玩
但畢業之後真係難約左好多

我明嘅
咁唯有等時間慢慢沖淡 我哋都做唔到啲咩⋯

多謝師兄，都幾難得有人認真俾意見，你係好人黎

Sor🤣大家好候生

依個post好多都係認真L嚟
Btw我係絲打

對唔住，感謝你絲打，既然係認真既
希望可以認識我多一點

曾經試過戴帽 復合 再求婚 可惜最後都係悄然離去

今晚突發約左同事出去行下街，忘記一下唔開心既事

佢已經同我講過 佢冇咗我都可以生活得好好

咁你都可以做到

係呀 知道佢幾點起身
再早啲起身 望到實一實
知道佢幾點瞓覺 等到佢唔再上線
10分 20分 半個鐘 一個鐘先瞓

佢係絲姐 不過你放心 呢個台所有人都好認真

師兄，互相加油啦，總有一日會復原

唔洗期待 唔會變typing
del左佢啦

我岩岩先知😂😂

冇咗佢唔係唔得 但係我唔想
我唔想生命中缺少咗佢

每日一兔

我唔係想復原 我係想復合

我完全明白呢種感覺，但有無打算俾個期限自己？

啱啱睇晒

你覺得你同佢嘅相處舒唔舒服？

將你想mon 果個人
改佢名 ，例如叫404 not found
再archive 佢

PuiPui！

佢唔係puipui
佢識講英文架😂

完全唔舒服，但呢d 係我既過去黎

你無睇puipui？

好方法wor!

佢為一個絲，你前度講得分手應該真係心意已決
如果你想佢幸福我諗放手會係最後嘅溫柔

咁既然唔舒服嘅時候
點解你仲會想緊緊咁捉住呢啲回憶？

有 puipui淨係識puipui同支支支支支支支

佢最後一句同我講既說話，我藍剔左無覆佢

*作

唔係呀，絲打，我而家個個係另一位黎

PuiPui好可愛
得意死

改完archive左你唔會開黎睇咩

咁依家嘅你又有啲咩故事？

起碼唔會望到 然後諗到佢掛

咁又係，不過會禁小d 同埋唔方便

我鐘意一個人，但同佢係無可能的，而且一直好多回憶同自己講，不如等下啦，可能仲有機會呢

如果唔介意，不如交換TG 傾？

我唔會信你地
你地一定係直接禁入去mon住
根本唔存在唔小心望到呢個情況

戒其實好易 只要同多啲朋友傾下計 傾得多就會開始唔想再睇住 或者睇多啲IG同連登啦
我第一次分手就係咁mon實個wts 得閒就開黎睇下佢係咪在線上
但依家既話就只係會block左佢wts同封存對話 回憶停留係個一日講分手個陣就算

好建議

我讀2nd degree所以可能同你差唔多大

之前俾咗 一年
但係 其實你自己知
係沒了期

hahahhaa, 講得好中point

好好既見意，不過可能真係年紀大左（3頭）
歷練多左，會睇個whatsapp, 但唔會好似後生咁，mon 足全日，之後又唔食野，又暈又剩咁

好厲害👍🏻依加讀緊social work?

又係呢d唔同既諗法

1.如果你愛佢 應該早啲放手

2.如果你放到手 究竟你有幾愛佢

師兄而家幾大同佢一齊左幾耐

點解無愛自己呢個option

7年

但佢依加都唔愛你你唔放手仲有咩意思

因為我愛佢多過自己

七年又真係好難叫你斷就斷，但分開左後，佢有無對象，你地仲有無見面？

physio

聽落好辛苦

呢個就係問題，你要人地愛你，你首先要愛自己，愛自己既人身上係有種charm 既味道，會自然吸引到佢或者其他人，如果你放太多負能量，令到自己一直企唔到起身，莫講復合，你生活都好痛苦

我第一次分手就已經戒左成日打開wts
因為唔會番黎既野 成日睇都冇意思
我用多左時間睇下朋友啲story同睇下野 得閒答下人地story 傾得多計自自然然就唔會再成日mon
個心係會掛住佢 但我知道佢過得幾好之後 就當比自己一個新開始啦
希望大家都早日成功可以忘記個ex啦

其實我自己個人認為
如果係男仔等吓都真係冇咩所謂

無見 唔知佢有無對象

嗱 我自己唔會 唔知佢哋啦

我唔係唔愛自己
只係係我生命入面有樣嘢係重要過自己

無了期等下去個種煎熬

..我唔知你個情況係咪同佢一樣
不過你咁樣講就係逃避緊現實
將自己困係一個迷宮入面
而呢個迷宮既岀口你好清楚係邊
只係你唔想行岀去

買個app 全自動mon住

真心？我覺得有少少病態

老老實實黎到同你地傾下計，好似又舒緩一d, 分散一下注意力幾好

初初我都係咁樣靠佢哋

所以多謝所有人

如果真係應該唔只少少病

Love you guys, 準備出去買衫過年
有無咩推介

幾鐘意muji果種簡約風
不過睇你鐘意咩style

慢慢黎啦 我當初都用咗好耐時間先戒左
依家真係好小打開wts 我唔係應人都唔會打開黎睇
開多啲其他野睇都好 ig fb lihkg呢啲 睇睇下就唔想睇wts

因為自己用緊

夏天就muji 間條必備

冬天就咁著好鐘意，唔洗煩😂

啱啱同另一半分咗手 我好唔捨得佢 但我知道我地繼續拍拖只會有多問題出現 同埋我地唔會結到婚

你試下將佢個名 改到有咁狠得咁狠 再archive
例如：好煩呀你 唔在乎你呀 行開啲啦

你每次想禁入去 見到個名都到停一停

你係絲？

del晒啲野未

拍左幾耐？？

係囉，加上而家都轉signal, whatsapp 搵既人少之有少，我開多d 連登先hahaha

stay strong
不過唔介意嘅話講多啲詳情比我地知

我個情況唔知算唔算同佢一樣？
我只係想比一個機會自己
唔想連少少希望都扼殺埋

一個迷宮剩係得一個出口？
我係知道有一個最簡單嘅出口就係我面前
但係個出口出去嘅地方並唔係我想去

圖絲！我諗星期六應該去到(7)
想約定時間留定頭位 講故仔

你知道繼續拍拖只會有更多問題出現

個“我知道”係兩個人有傾過溝通過得出嚟嘅結論
定係你自己一個人諗 搵你啲朋友傾出嚟嘅結論？

可唔可以係有分開嘅諗法萌生出黎嘅時候嗰時
講出嚟 大家一齊去面對 去解決

可能有啲問題未必會解決到

唔順心嘅事一件接一件
最好吡啶心理準備自己
個天通常都係會睇你心情最差嘅時候
落井下石

有啲咩一次過掟嚟啦

我想問每個回覆有冇字數限制？
我怕打得太長

我諗我都係唔搵工住，又唔係特別好pay，依家個僱主仲出緊8成糧俾我

師兄home office 多 所以被扣糧？

未試過 你可以係個記事本度打定 幾長我都一定睇哂佢

男人既野，決定左送就送，佢要唔要佢決定
你送既人係當時愛既佢，唔係而家既佢

留名到時睇

擔定櫈仔等故事

封城，所以on furlough，8成糧係政府出

反正三字頭其實仲好後生 可能我未到呢個歲數 但真係依家好好把握每一個機會啦

你有我地呀嗎

有需要每個post都講聲我唔喺香港

我其實都係偏向咁諗又唔係真係好貴，只係好似好傻。希望佢每次用緊既時候都會諗起曾經有一個好愛佢既人。

我都到適婚年齡嫁啦，身邊好多都結曬婚，自己都好鐘意小朋友

重點未必係係結果
而係過程 有冇嘗試去過解決
唔係你自己一個人去解決
而係兩個人一齊 可能問題仍然喺度
但係你哋都會覺得個問題可能已經唔重要

如果每次有問題出現
都係自己一個人去諗
而且都覺得個問題係解決唔到
咁呢個世界就冇問題係解決得到

睇到你話封城估到應該唔係香港做野

咁如果兩個人都一齊試過但唔work
兩個都仲愛對方但都覺得冇將來呢？

你做就做左，結局係點唔到你控制，就好似我之前求左婚，d 朋友問我做乜咁傻，唔拎返隻戒指，我都話「送係送俾當時相愛既佢，無需要拎返」

師兄唔好理其他人點諗，自己心意想點就點

放心 一定唔會
每當你以為應該完啦
佢就會再嚟

呢啲可能就係個天對人嘅考驗

呢到有冇女仔，想問意見 tg
急

我屋企依家有啲禮物
係我早排 神推鬼懵 好似鬼上身咁
買咗 依家擺咗喺屋企

送俾佢又唔係
留喺度又唔係
送俾其他人 我又唔會

平時有冇咩興趣？

一定要搵番一個會欣賞你 會對你好既女人呀
有心唔怕搵唔到 好好把握住每一次嘅機會

你使唔使改名？ KangGary（我唔喺香港）

番工好似俾個manager針對咁 做咩都唔啱佢心水
成日大大聲俾佢話 同team同事有少少錯佢又好似冇乜嘢好包容咁...而家日日番工都質疑自己做嘢係咪真係咁差
真係番到好灰

利申 今年fg未過probation

搞到今日好想瞓咗佢

你送俾佢
佢都唔知用唔用好
佢又唔想勾起回憶

用 佢又可能會諗起你
唔用 放喺度又嘥晒 咁收黎做咩

送野比佢嘅目的 係想佢開心
但係送完比佢 佢都唔開心
真係唔知點比佢好

同team同事年資同你差唔多？

我會呀！！ 多謝巴打

雖然我仲讀緊書
但係睇你咁講 我真係覺得依啲人好乞人憎

但係你同同事之間關係好唔好？

我會開始打定
等你星期六個頭位

唔可以用中文打 用返英文

你都講得岩，即使唔會一齊番，但呢個係我對佢既承諾

咁呢個分開 係兩個人嘅決定
我暫時係感情台未見到有呢類人

咁我諗我就係呢類人

你想post7一入去就見到你個故事？

圖絲
如果呢度唔再開post
到時不如開個Tg group

咁撚賤，佢爭你幾多啊

點解唔可以問佢攞返？

可以分享吓你嘅故仔嗎？

同啲同事關係好好....
再補充下 佢自己應該有啲私事煩緊所以個心情成日好似過山車咁 心情一差就冇人敢同佢講嘢或者問佢嘢 實俾佢鬧
番工番到提心吊膽咁好辛苦

我想頭一頁就係
遲啲自己嚟搵返都方便啲

實得㗎 反正我又冇咩所謂

可能你哋班舊人仲會傾得開心啲添

問咗佢會還先得

一陣仲俾佢唱番轉頭
我有朋友有同類型個案

如果係咁樣嘅話
咪多啲同同事抱怨下又 或者講吓佢壞話囉
咁起碼自己心情會好少少

最緊要有班同事係可以一路陪住你呀嘛

好！

簡單啲來講 我地仲愛對方同埋習慣左對方存在
但價值觀唔太同
雖然大家都有講過個問題所在嘗試解決
但好似大家都覺得未必last到所以呢段關係已經冇左以前果種舒服同自在
好驚會講到令對方唔開心嘅說話
可能大家都攰啦

都係等決定唔開post先啦
如果唔係呢度會好空虛 好寂寞 好凍

唔還錢咪放佢上連登

我驚到時太多人入咗唔出聲

咁又唔係咁多圍爐post
我只不過係其中一個樓豬啫

應該唔會嘅

入嚟講一兩句嗰啲應該會冇興趣入group？

分手前買嘅 我送咗啦
分手後買嘅 放咗喺屋企

都入過幾個group，有啲入完真係唔出聲

點解

點知佢哋

支持 難得識到大家 第時吹下水都冇咁悶

可能已經沒落左

我會勁多野講，放心

你有拖拍就唔得閒吹水㗎啦

其實以異性角度來講 有依啲興趣真係幾好

不過打波行山唔會都識到少少人咩？

加油啦，有咩隨時搵我地傾

嗰啲圈子嘅交流就只係局限於嗰種活動？

咁兩睇嘅 你依種會無咁外向

開！

唉我諗我未必想再拍拖 就算想都未必搵到岩一齊左又會擔心唔知幾時再受傷害

問心，你想唔想喺嗰個圈子識另一半先？

睇吓個post幾時摺先算

真呀 所以我都唔明點解佢會咁講

2萬左右

宜家摺！即刻開！開三個！

認真呢？

大家點睇？

你哋啲common friend呢？

開

咁賤

咁你借錢有冇轉數或者咩record？

如果知佢住邊 或者喺邊度做嘢嘅
最後通知佢一聲再唔還錢就爆佢資料

⋯⋯wtf 你點知？

唔知你琴晚有冇追 話說嘈左之後

冷靜啲 遲啲先啦

圖姐話事啦咁不如！

通常開完tg group
個post 就推唔郁

係呀

如果佢網上攻擊返你
貼你啲嘢
你都幾麻煩
兩萬都呃 真係要帶眼識人

想問咩 我終於放工食完飯

唔送啦梗係 傻啦 佢都唔會想收
我前度送啲野 收拾得七七八八了

追唔切 係咪講開tg gp?me join ar

返完一日工 就開到5了
追唔到post ar

我冇追到post呀
我聽完你講覺得無言

好少post可以開到5就開gp

qq

大家話事啦

開
唔開

所以咪警告咗佢先

係 所以冇即刻開

問左樓主了

會成日出去玩 去飲嘢嗰啲人嘅圈子

大粒麥返工辛苦晒

暫時唔好

其實唔係

好玩得 好有吸引力
代唔代表佢會係一個想拍拖嘅人先？

同埋要諗吓自己想要一個點嘅另一半

慢慢嚟啦
佢有主動搵你幾好呀

係大家都係啱啱入去做冇幾耐 佢哋早我2 3個月到

開未

3:3

貼圖妹妹今日心情有冇好翻啲

過多少少時間先

好返啲 多謝大粒麥

敷下面膜療癒下自己貼圖妹妹都要好愛自己啊
就算係再見返佢都無咁不堪

知唔知對方情史？
聽落佢似係慢熱 小心翼翼咁

做咩唔開心 又諗起佢？

無嘢好做，玩緊boardgame

我琴晚同朋友打麻將同玩21點輸左80$

未del哂

3年幾

好唔productive

有同佢講 有嘗試 我見唔到佢有改

停日真係冇咩野做
琴日係好耐之後第一次同佢地玩 有小小唔知講咩好 陌生左小小
好耐冇搵佢地玩啦 一去就輸撚到仆街
但ching你會玩咩boardgame

Boardgame arena 嗰啲

得閒一齊玩 最近好想做好多野令自己開心同埋想分下心

例如呢？我都有好多嘢都做，但呢邊出街都唔係咁易

砌puzzle點睇

我砌完無位放，就快又搬屋

番工 番學 約左朋友一齊去電頭髮
等朋友係台灣番黎之後打邊爐
約左啲朋友一齊出去影下相
約上朋友屋企打麻將玩boardgame 最近咩都想做 仲自己一個on99咁去左碼頭坐兩個鐘

砌完再砌又得

咁都幾難搞
你當約普通朋友咁平常心啦
佢feel倒你目的性咁強可能會驚
慢慢溫水煮蛙

我皮膚比較敏感 要遲少少慢慢補返靚女

im back , 食完野，買完衫 開心

你地驚唔驚ex 好快識新既另一半

有冇試過比個主動權佢？
叫佢揀個時間方便再搵你咁
唔洗下下你追佢跑咁

好L驚

Sosad
平常心做住朋友先啦
佢未上心冇得迫

成日見佢online ，都唔知係未有新對象

財散人安樂

點解既

我又來了

hi

已經有新女

而家先二月
仲有時間啦
如果傾兩個月佢都唔肯約
其實好難搞

佢用左幾耐時間

買小小，買左條褲，muji 有折舒服

同出軌小三斷左後，一個月內

你點知佢出唔出軌

其實係咪未分之前，佢地一早就識

精神好攰

但你點知

咁快？？？？

Last day約佢 話幫佢farewell
應該有晚市掛

發生咩事

可能係瞓唔夠 但係可能係開學壓力太大都唔出奇

叫你男朋友幫你按摩放鬆下

分手後一個月多d知道佢出軌之後吵大獲（之前同居未搬，都叫可以心靜氣和相處，係好珍惜既人），同第三者算係一個圈子（但唔叫識，前任帶我見過一面），後尾係朋友口中知道佢好快就有新女了（新女係朋友既朋友）ex就係鍾意係邊度食，邊度痾我個心好唔舒服啊好涼

分咗一個月就有新歡 你唔覺得怪咩

怪，如果佢咁 我會好傷心

係呢段感情入面，我係好L錯太相信佢了 佢好似已經放低曬所有，只有我一個留在原地，好傷心，覺得好凍啊 唔想佢忘記我

係我一個人放唔低以前 我偷偷地留住以前d相、貼紙相、佢寫比我既信、節日卡同禮物同我送比佢既禮物 我諗佢應該都唔會發現，我偷走左佢d野佢應該同新女好happy咁一齊

明既 不過人地都有新歡
佢一定記得你既 不過佢已經唔在乎你啦
係好殘酷 不過每朝起身 你都會知道事情真係發生咗

我明

每日都瞓得好差 但佢冇咁樣嘅問題 所以佢好難明我

HI返左黎

瞓多陣啦

都係咁

咁樣仲攰呀⋯

唉 完全訓唔著

有無人未訓突然好掛住前度，唔想佢幸福啊

放心，我一定未瞓

放唔低前任，今日知道佢好似過得幾好咁好想佢不幸

未瞓呀

今日出左街，雖然限聚令，不過一齊住海邊食dinner, 都幾爽皮（但gel 左個頭吹到亂到呢）

今日無乜mon whastapp既第一天。

題外話，連登user 紅色係絲，藍色係巴？

唔好分巴絲

咩事分手先？

上網討論性別唔重要

有棍靚絲

任何時候都唔重要

我係怕自己叫順開口，唔該兄弟，怕叫錯性別
不過大家唔介意就無乜問題

再加上一堆紅巴藍絲

圈子小，大多朋友都係共同朋友，朋友都以為我地係和平分手，我無同人講佢出軌（得一個佢既close friend知道），有時會唔覺意透露佢消息。知道佢轉左工，同新女友好似幾好，做同我一齊果陣唔會做既事（好似攀岩之類果d）令我覺得自己好失敗，好似以前無比過幸福佢咁，好似以前無快樂過，我就好似舊垃圾咁 he threw me away like trash

有新戀情？

ex 出軌

唔介意 我咩人都叫兄弟btw 絲

同事黎，唔會新戀情，好好既朋友

兄弟你好 haha

點解我男朋友淨係掛住打機都唔理我
仲要無一次會主動打比我問下我點
到底係咪咁唔愛我

不過有d朋友係唔會成為戀人成為戀人既朋友最後結果都唔好我係人版識左十幾年都有了，一分手再見不是朋友

大家傾下啦

我講左個問題出泥
話覺得佢忽略我
但佢就屌翻我 話我有問題
話要分手
男人都是一模一樣

我以前拍拖都試過咁，唔代表唔愛你
只係男人又好，女人又好，有d 野沉迷左
乜都可以暫時擺埋一邊

行山ok呀

其實好灰，做朋友可以做soulmate, 做左情人既話返唔到去之前個種關係的

不過你好似有d 故事聽下wor!

我當左佢係我既世界
而我只係佢既世界十分一都沒有
諗到都覺得自己on9

首先，你要有自己既生活同你喜歡既事先
唔知你有無試過兩個人係一個空間 ,但係做自己鐘意既事， 呢個都係一種陪伴黎。

但唔代表係各有各忙，你都搵一d 自己鐘意既事去做，你唔係onx, 你係好愛一個人先會咁。

但你都要懂得愛自己呀！ 我都試過你呢個階段

你來了

新人

我明白兩個人相處要有空間。平時佢想同朋友見面食飯，即使個晚係約左係佢屋企一齊過夜，我見佢想去，我都可以自己係佢屋企等佢去完先再翻泥。

慢慢唔知點解有種感覺，覺得對方已經無以前咁愛我。但又唔知可以點做個下真係好sad。

算啦
佢唔會揀我
死心

留個名先
晏啲再傾

你地拍左幾耐？ 熱戀期一定係大家都會成日見
過左熱戀期後，一定無以前咁日日見，日日糖痴豆咁。

你亦唔好做到自己咁底，隨時avaliable 咁，你難道都無朋友 或者自己想做既事？

我建議係多d 做自己想做既事，佢係覺得你重要，好自然會主動約你，反而仲開心

陪佢一齊打？

好

我既故事係好能sad架等我概括下
青梅竹馬，初戀，中學同學，大學係埋一齊，出黎做野後都無come on james，同行，識左10幾年，一齊6年，同居一年，分手半年，唔再係朋友
分手後發現佢出軌半年，宜家無同第三者一齊，但有新女
佢話我唔係佢想要共度一生既人，我地唔夾，嫌棄我淨係識行街睇戲食飯，越來越肥，唔自我管理，生活習慣唔好
好震驚佢覺得出軌無錯，覺得世界都崩塌左，好想佢不幸好想佢掛住我

有無咩共同興趣可以一齊做？

對唔住呀，又勾起左你唔開心既回憶，但今次之後你其實成長左好多，我亦都相信你更識睇人，其實有時呢個世界真係好癲，明明出軌係佢有問題，但可以屈返去受害者身上。。。

我要聽下你講，要擺多d時間重心係翻自己到。
拍拖拍到無左自己咁樣，不知不覺，好多事情都係諗左佢先，完全無左自己咁樣。好憎咁既自己..

本身sad開 呢排日日喊壓抑太耐 宜家先爆發 但見到外人又咩事都無 個人太好勝

我有睇住佢打
但真係對打機無咩興趣

係啊 自己唔珍惜自己 其實真系無人珍惜你 我宜家學到了

之前有一齊做下運動個d
但呢排翻工忙，佢又整親，所以好小去workout同見面。

你又發生咩事情呀

Trust me! 薯叔真係過來人

以前同ex 未婚妻一齊，又係好似你咁半同居，約朋友出去，佢一話唔想，我立即飛機，要我斷同邊個聯絡就斷邊個。

漸漸照鏡覺得自己愈黎愈唔似自己，最後結果佢都係走左。

你要記得！有自己生活，有自己喜愛既事，愛自己，個人先會charm! 個身係有陣光係度。

如果你做返自己，佢都仲係成日嗌分手既，咁你就真係要諗下你地既將來。

總之 我support 你做 自己想做既事，加油！

我個時係返工，眼淚會無啦啦流出黎，之後就急步去洗手間喊夠先出去。

有啦 自己八卦走去問朋友佢啲野先知 我自己真係攞黎賤 不過依家唔會再過問啦 佢幸福就好

突然諗起ex 姐我喊完就無野一無野做就會喊

返工太激氣，反而唔會諗起佢咁多年既青春啊

我覺得有一句說話係好中，當你享受了女仔既青春後，就要對佢負責任，因為女仔既黃金年華時期已經俾左你

唔需要佢負責佢自己講既 拍拖唔代表要同我一生一世

乖啦！俾多d 時間自己沉澱一下，分散注意力呢d 野你識嫁啦？！ 同埋唔好mon whastapp

天日又去番搬貨 但又訓唔著

你唔好成日咁啦

當對自己既贖罪啦 我最近明明個身好攰 但又訓唔著咁
天日起8點 比今日9點上堂仲早起身

佢返pt

小心身體啦

頭先同朋友傾起 覺得自己自從放榜入唔到大學 要行條曲折啲嘅路開始 成日壓力好大 記憶好混亂 有時唔知自己做咗乜 同好攰

搵唔到工又冇錢啦
屋企本身都有啲事 跟其中一個屋企人搬左出去住 個個月都要交租 又唔好意思問呀媽攞錢

個身體仲後生都仲叫頂到既 呢到咁多位巴打都要小心身體
2月4生日 記得到時祝我生日快樂

咁大壓力辛苦晒啦
平時無方法舒壓？

點曲折法？ 同埋點解咁大壓力

好彩唔係2月14生日

有無得進修

得啦 記得啦

咁就真係尷 街上愛人一對對 我就自己過生日

我會做運動嘅 但係好似已經連運動都冇用

比好朋友屌左一獲
覺得自己又做錯事

讀書嘅付出同收穫係成正比 俾啲信心自己

樓豬不嬲blue 分手blue

唔係呀

我post1講得比較多 都比較長同複雜

啱啱好一個星期 一齊咗差唔多年半

原來樓豬咁blue
我都唔好意思無病呻吟

又唔會嘅 每個人都有自己唔開心嘅嘢㗎嘛

再加好突然

呢個我知
比樓豬仲要長多幾倍

有乜咁fun

你又唔講你嘅故事

唔知

我笑點好低

分手

都係嘅！

Hihi 同樣失戀

圍爐啦

以前唔想講了，近排侵侵收咗皮有啲唔開心，
散散心做吓其他嘢，結果ABCDE機緣巧合吓同一個女仔溝通起嚟，攪到又想要戀愛既感覺

咁唔好咩

唔知佢係邊type啦
但如果我自己有呢行為既話，會係因為我覺得同對方未熟，覺得你nice亦問反感，但仲未feel safe比人介入自己生活太多
如果可以了解多d佢過去情史同最近有冇同其他異性行得埋就更好

超過三倍
痛架，好長時間至唔痛
雖然分之前自己已經淡

佢長時間唔on我仲驚，因為佢同fd 一齊就唔睇電話

2020fg 聽日翻人生第一分ft工
瞓唔著點算

夜晚唔願瞓，日頭唔願起身

緊張好正常嘅 希望你聽日有好表現

大家都係咁樣樣

Thx，希望平安渡過第一日

第一日？

翻九點，預七點起身，但公司好近，半個鐘就到。想瞓但瞓唔到，好緊張

因為瞓咗發夢會見到ex

唉 又眼花

係啊，聽日第一日翻工

係！
會瞓得好差！

Sorry ah 對眼成日傻傻哋

好撚緊張啊，十二點上床，以家都未瞓著

唔緊要，多謝你

少誇張飲兩淡酒睇吓得唔得

由佢選擇係平安夜講分手，我對佢只有憎恨，但唔知自己執著啲咩

你仲未瞓

平常心，越緊張越瞓唔到

好正呀！！！！！！

呢幾個星期都好夜瞓，可能搞到生理時鐘壞咗。希望之後tune得翻

係呀 嗚

開頭都有啲睡意，之後完全瞓唔到

有無tg gp 可以吹下水

咁你愛過佢呀嘛

你因咩事失戀啊
我無追po sorry ching

食咗飯未

今日好早食咗
五點前食完

未有住 公投緊

因為大家好似想推post多啲

可能你問佢佢自己都唔知，
但佢有嘢收埋唔講氹住你都唔出奇
話唔定過一排你自己都未必想喺返一齊

無觸景傷情，係最近有親人過咗身，情緒崩潰有係ig揾過佢，但我知道佢唔會覆或者已讀所以我del咗

依個post #548有講少少
有興趣可以追post1

少誇張 個胃見點？

你真係冇事？
唔係歌嚟㗎ching

咁繼續呢到吹下水啦
估唔到有咁多夜貓

原來咁，咁又唔同講法

我係起身先會胃痛一陣

點睇佢淨係block whatapp唔block其他
其實佢係咪想留條後路俾自己
我有一個禮拜無揾過佢
佢之前又揾返我

睇左啦 同我都差唔多
又係無嘈大交 只係啲瑣碎事嘈 嘈嘈下就覺得唔適合對方
頂住啊 樓主

唔會啦 我真係好愛佢
相反會原諒唔到自己

你又胃痛

Im so sorry to hear that

佢唔聽都有我哋呀

記住唔好好似我咁

我之前一日一餐，仲要係零食唔係正餐嚟
依家一日兩餐，全部正餐嚟

我都唔點算，仲未瞓得著

係 依度夜晚多好多人

撐住

過咗兩日 個人又無咩事你咩事 講嚟聽下

係 所以我唔想放棄

分咗手幾耐？

搞笑 點解要抄低

大概一個月到 但佢已經識咗新嘅一個
分手分得幾難睇
分咗手之後都有揾我幾次

個胃會縮㗎

你啱，我無放，但放咗半個鐘瞓唔到又睇翻

沖個暖水涼?

邊位應該唔係，我新嚟

分手 依家都有講緊

沖咗一次，再去咗三次廁所，飲咗杯奶，拉咗筋都瞓唔到

聽朝洗唔洗返工嗰啲

分咗手仲有第二個點解仲要搵返對方⋯

要啊，聽日係我fg嘅第一份工

放低部手機啦，仲覆我

得翻三個半鐘俾我瞓

有晚傾完，佢話唔想再同我聯絡，驚另一半唔開心

放啦放啦，thx巴打

有第二個就無揾，其實都係同一日嚟

係佢搵你先？賤到佢

Let him go la....save yourself

係唔係曬命

Put down your phone!

係我同佢講先，但佢又照覆我，如果我知佢有另一半，我唔會揾佢

曬咩命俾人block咗加無聯絡啦

我明嘅

Yes Sida. Goodnight sida

係因為咩原因散？

短期內都唔敢拍拖，佢未放低就開展新戀情
對佢另一半都唔公平

Goodnight

所以我無再揾佢，知道更多會令自己唔開心，何必自虐

你講嘅應該係跟着我巴

咁依幾年無新嘅對象？

乜都做曬上網睇裸睡可以幫助入睡，即刻除曬試咗陣都係瞓唔著

噢
咁move on唔到嘅原因係？

裸睡好舒服 冬天嗰陣會暖少少

佢前日揾我話放唔低，琴日就有新戀情

唔打啦，打咗我會更加瞓唔到

係
Post1 2喺度嗰啲我會記得清楚少少

係我揾佢 我估佢都係留條後路俾自己

會甩頭髮 髮線向後移

咁既然佢都已經進入咗人生新嘅階段
過分拘泥喺過去對你嚟講無咩用㗎喎

與其覺得當時嘅自己做得唔好
點解唔試吓依家做個更好嘅自己？

身邊識唔到女仔點算

依家還好 有啲force自己
不過停唔到mon佢social media有咩update

Frd搭frd

係 已經陪伴大家個幾禮拜

我都係有depression既人 但無發過佢脾氣 只係好多野收係心入面唔講
我大概明白你經歷左啲乜

早抖！戒賭

成班毒撚frd
講返背景
自從中四㨂咗IT
我地班就26男2女
從此就過住hehe嘅生活

咁你自己嘅個人形象同性格點先？

佢會明嫁啦 有共識分手都係好事黎
起碼唔係苦痛分開既收場

唔係毒撚
Sporty
好撚吹得
形象一般好似被人話係痴線佬

我無共識 只不過唔想逼佢

咁應該唔錯㗎
無人接近你咩？

辣油仲唔瞓！

辣油最鍾意依隻兔仔

傷身呀

Agger！

係唔錯 都有過幾次被女溝嘅經驗
但而家有乜女性朋友

會po下同frd出去咁囉

仲有人掛

咁..都要識到女仔至得㗎

咁玩交友app try try佢囉

呢排有玩
但d交友apps唔課金好難交友

健康先charm㗎嘛！

扎醒 宜家訓

毛毛！snowball！

二十有一啦

無佢搵得咁多
就分手同啱啱分嗰幾日都自摺

我唔知 因為我無玩

唉我都唔想交友apps

咁你有冇讀大專或者u？

好啲了 因為有你哋陪下我

大專 但engine

讀緊 但engine你點睇

有冇諗過之後咩打算？
入u之後會好好多真心

你覆得好快
追唔上

入到可能會好好多嘅 前題入到的話

星期日出完
其實好想有人陪 但係又唔想麻煩到frd
唯有自摺

唔會 佢揾我都唔會覆若干年後都唔會做到朋友

依家正正係咁

唉 都驚麻煩到人㗎嘛 個個都要讀書

你喺度瘋狂推post

唔同major

可能你有啲太精神

Freshman
因為未享受過ulife

少眼瞓！

我夾埋返campus 上過一個sem堂咋

早晨 日日都早咁醒 明明返九點

我係度

早

聽日宿舍停水停電停internet

咁你有咩搞

要睇聽日會唔會落雨 如果我話我想瞓足全日會唔會好癲

唔會，幾正，醒下禁下手機又再訓，不過就會諗起好多野

但連wifi都無
我用緊最平嗰個plan得返40mb

我已經無再諗起佢

仆佢個臭街，聽日預告落足全日雨

你戈邊幾多點 咁如果俾我，我諗我會簡出街冇手機禁又屈係宿舍，時間應該過得極慢

我依家22:45

咁就麻煩， 加上你戈邊疫情又嚴重d

down定d片聽日得閒睇下，夜d先訓

離去吧 忘記永久這童話

大家仲未瞓 我就要返工了

醒左訓唔番 我都準備出門返工

同我好似 分手有內疚 覺得係自己唔珍惜搞到佢走
點知後尾發現嫌佢出軌

我認得你

每朝都早醒 好似比十公斤石壓住個心咁
返工又唔係做得特別開心
但又忙 俾人chur做嘢
比人冷淡已讀好難受
日日係到思考人生意義 咁辛苦為咩

完全明白你個感受，壓住個心真係好辛苦 , 長期呼吸唔到咁

係man同可愛

又係新既一天啦！！ 不過weekend 又近左一步！！

如果有咩唔如意事，想搵人即時傾聽。

直接TG 我啦，UnclePotatoegg

幫緊你地既時候，其實我都係幫緊自己

可能分開真係好啲呢

頂得順啊 巴打
你點啊

無肺炎仲可以揾下嘢做
但而家

忍唔住請咗日假周圍行下
啲人返晒工 無乜人都幾爽

而家武肺咩都唔開

行邊啊？

去行吓郊區？

真係，睇野可以慢慢睇，又唔洗怕人多要避黎避去

早排流水響仲多人過市區

大埔？

Long j?

no

is

平日請假去應該會好啲嘅

咩係is

是

是囉 咁簡單既英文你都唔識

你平時返學一定好留心

我試過,應該少人少少,4行人龍變3行人龍左右

約埋一齊出去行啦不如！！

好留心咁諗無聊嘢

我又夢到佢啦

覺得人生好無意義

我見到你係我post 留言

多謝你 其實我已經睇左好多個故事
好多道理我自己好明白
但係我真係想復合 你有復合經驗？

有啦當然

我呢2-3情緒又差左
本身諗住潛幾日水
咁就比你引左出黎

薯巴 你要好好負責任
如果唔係我叫圖絲幫我出頭

好似好左咁 快左覆我

仍然係放唔低，屋企人零際遇，失戀，親人過身，我都想走得舒服啲，有無方法

stay strong啊

我講下我自己經驗啦，我點解會話自己同你好似？

第一，都係長期覺得有舊石壓住係心口，無乜食慾，提唔起勁做鐘意既事，就算做緊都唔開心。

第二，成日都mon 住佢ig, fb, whatsapp, 希望可以隨時知佢動態。

復合方面，我係迫自已post 好多正面既story同相，暗地裡想佢知道我係企返起身同埋個人正面返。

另一樣野，無我既境界，即係點？

你要視自己係山頂最高個一點，如果佢搵你，就算你好想覆，你至小都等一，兩個鐘後先覆佢， 男同女都係 , 徐非你地係確立左關係，如果唔係隨傳隨到，一定唔會受到重視同尊重。

人永遠都有好奇心，如果你持續咁做，佢覺得你唔同左。好快會多左搵你，又或者主動約你。

以上所有野都係我親身經歷，我亦好願意出黎同你傾或者電話傾都無問題，因為我而家見到你，好似幾年前既自己。

最後，為左自己好，如果有一日真係有自尋短見既情況，一定要搵朋友傾！當面傾，再去睇醫生。

好想吊頸

師兄，好老土講句，世界真係好大，點解咁後生就自尋短見？ 不坊講多d ,個人會舒服d.

im here

有無再舒服啲嘅方法

我做任何野都提唔起勁，淨係匿埋係屋企食煙，唔會想出街，唔願意見任何人

你而家最想做既事就係見佢？

我唔想 佢有新嘅一個啦

我最難搞 係唔願意接受新嘅事物 企唔返起身

咁點解你唔嘗試一下去識另一個呢？你唔想出街，咪試下用app 識下人，唔一定係識女朋友，當識個知音都好呀

師兄，好多野唔到你唔接受，以前我地用8250 ,而家全部都用smart phone.

當然感情既野係一定有回憶，但我覺得每一對相愛過既人，即使分開都會將回憶放係中入面，只係身份位置既問題，唔可以講出黎。

不如咁！你應承我試下今個星期去識一個新朋友，無論男女都好，你要講下你自己既事，亦都要了解一下佢既生活。

我淨係會係呢度講下野 其餘咩都提唔起勁

唔一定要立即企起身，你需要人扶，我可以扶你，借力俾你起身，但係最後都係靠你自己。

情傷大大小小，大家都有試過，互相治療都係一個方法黎

我plan咗好多野俾自己，但一夢見佢 第二日咩都做唔到

咁係度試下朋友都好呀，未介紹我叫薯叔

明白既，你想攤就攤下先，但答應我一定要好好對自己，凍要著多件衫，肚餓就食飯

我喺連野都唔想食 只係好想快啲離開 覺得做人好辛苦

你好呀 薯叔 當我知道佢咁快有新嘅一個 我真係接受唔到

Ching 有抑鬱？
其實生活得唔開心
好易走向極端

我當初都衝左上18樓，但最後都睇醫生加靠自己解決左

師兄，不如睇下我經歷同兄弟們既經歷，可能你會釋懷

曾經試過戴帽 復合 再求婚 可惜最後都係悄然離去

我寧願佢block晒我所有野 依家淨係block wts 有乜謂

咁咪你主動block 佢，解放自己！！

唔好走啦
有咩唔開心同辛苦都可以係度講
呢度好多人都經歷緊同樣既事
比大家陪下你好冇

我諗要block我都block晒

咁你已經距離企起身，行前左一大步啦！！

但我每晚發夢都會見到佢 救命

我試過

我知人地講咩都無用
嗰個感覺 嗰個情緒一出現咗
唔係人哋講兩句就可以令到你打消念頭
因為最後堅唔堅持到繼續生存
都係靠自己，我以前從來冇諗過自己會向果方面

我第一次去 唔夠膽
飲咗兩啖海水 就係個海度爬返上船
但都已經好辛苦 好驚
我以為我自己唔會再去第2次
但係可能因為冇乜真係會死嘅感覺
好快就有等2次
我上左山 一個山崖跳咗落去
但係唔知係咪個天玩我
有啲野墊住左我 我淨係入咗醫院幾日
好有會死既實感 就開始後悔
我唔感同屋企人 朋友講係自己落去
話係影相失足 但佢地已經好擔心
果時我知 去死 只係將自己既情緒轉移去關心你既人身上
雖然冇咩說服力 嘆氣你要堅持唔好去試

屌，我send 我d 相俾你，你品神咁品，夜晚就會夢到我，久而久之就將佢既情素轉移到我身上嫁啦，借俾你J 一排先。

利申，非gay

已經尋完

點尋？

講真，去睇下醫生，對你有幫助，實質既可以唔食藥盡量唔好食，因為會倚賴左。

聽左專業人士意見，就好似你去睇完門診一樣，個心會舒服好多，信我

我只係情緒一到就唔開心 過咗就無咩事

再有想去 會睇
依家 好抗拒

其實你好成熟，內心係既治療能力係好好，非常強大嫁，你要相信自己多d , 好無？

一定要，應承我！

如果有人報警，你有自殺傾向，就立即要入青山做治療，如果入左去都好難出返黎。

所以再有呢種感覺搵人陪又好，搵我地陪都好，一定要去見醫生

#856

所以無同人講
呢度 你地當潮文 睇完就算

我入過大埔醫院一次 可以洗條心靈

點解佢要話知有另一半

返工時間都過得唔錯
除左食飯時間
姐係依加

一個人飲緊茶

多謝你既鼓勵
我會加油

好無聊

有時唔知自己做緊乜

有冇人話比我知？

好想今晚就離開

上連登回post

唔好走 我已經經歷太多失去

你係巴？

可以點

要好好食飯

我都發咗夢

我都唔知
埋黎取下暖先

點幫你出頭

有用？

哎呀 點解佢成日咁陰陽不定

呢種最辛苦

唔好咁啦 同我哋傾吓計無好啲咩

吊頸會賴尿㗎 好醜怪

不如同我哋傾吓計

咁咪同我哋講下嘢囉

有冇出去曬下太陽呀？

我都係 無所事事咁

上堂做asm失眠瞓覺loop

見到佢？

依家出去見工

唔記得咗 但係知道自己發咗個好長嘅夢

見工加油呀
見完工去邊呀

返屋企匿埋

都有少少，冇咁易諗唔開心野

有時有
有時反而勾起回憶

我唔知

下個post將佢個名但係標題度
寫住 薯大先生特別篇

我冇夢到
瞓唔夠一個鐘頭醒一次

其實生活無乜希望 樣樣野都失敗
我自問都已經夠樂觀積極
但我好攰 真係好攰

咁有冇好啲嘅方法
我唔想太阻到人 有諗過漂出公海就算

去公園坐陣？你喺邊度見工呀？

佢有好認真覆你！

攰嘅話有冇搵人傾過呀？
有冇試過睇心理醫生？

依度有好多巴打都勉回緊
可以圍爐！

所以唔洗出頭

諗到個過程好辛苦

真心 唔會主動想去揾醫生

旺角咋 毒到唔敢見人

淨係可以比佢知
個世界唔係得佢一個係咁

我連車都未揸過 唔可以死住

挽回 你明既

我唔敢入間鋪 想返屋企了

係 我試過浸親 係好難頂
而且我又識游水
但漂出公海可以完全無後路咁死

點解啊
我都想同男朋友分手

打你羅友仔呀

我就是放棄咗去死呢個選擇
咁點樣死 不如諗點樣同返佢一齊

不過諗極都係冇答案

咁我搵過嘅 但醫生都話我唔至於要食藥
又或者我真係無心理病咁 純粹厭世

你又點解啊

點樣可以克服心理障礙 我唔敢見工

我打緊 cylmomt特別篇
喊左幾次 好灰

見左第一次就冇野難到你！！

我一定會睇曬佢架！

你但故事係邊？
我未睇

我真係唔敢入去

我都等緊

點解呢？

我通常都係勸人唔好分
但係 可以先講經過？

好緊張 入面好多人

追唔晒咁多po 但你有咩心理障礙啊

好怕見到好多人

因咩事唔敢見？
怕佢唔請？怕比interview果人串？

怕佢唔請

你係咪嗰啲極度怕失望
所以到頭來咩都唔敢做
然後好憎自己咁樣嗰啲人

但啲人你唔識架嘛，佢地點睇你你都唔需要驚架

因為我係 屌

佢成日杞人憂天 然後講啲好難聽嘅說話
無啦啦會質疑自己適唔適合拍拖 質疑拍拖有咩意義
基本上只要佢生活有任何唔順利就開始胡思亂想攻擊我
有疫情無得去玩之後仲越來越嚴重
女人黎m咁 得閒就傷我一次
一次又一次咁樣 我個心一次比一次癒合得更慢
佢好自私 天性嘅自私
而我自己係佛教徒 對物質 對自己都唔係特別重視
亦因為咁 我好攰
如果係互相扶持都好啲 一齊左咁耐佢係就係有改變
但變得好慢 慢到我好辛苦好難受 好似還債咁
有咩唔開心佢都唔可以支撐到我

我好努力維繫呢段關係.. 亦好想呢一切有意義..

咁聽落真係好痛苦你地拍左幾耐？

同過啲咁嘅人一齊
我係嗰啲有問題會想講出嚟解決嘅人
但係我好理性咁講出啲問題
佢就會喺度講話咩 你放棄我啦我咁差襯唔起你
試過佢突然間咁樣講講下喺條街度喊住跑走咗 抌低我喺度
最後忍唔住飛咗佢我絲

你係覺得佢唔請你係因為自己表現差？

其實你愈怕 個人既自信就越低
到時可能表現唔到平時嘅自己

不安 真係唔可以比人知

我明啊但佢質疑自己唔適合拍拖姐係點？話覺得自己單身好啲果隻？

過兩日就2年

係呀 最後我的起心肝入咗去

好叻 真心

但係同一個心理唔健康 又唔願意為你嘗試改善自己嘅人一齊段關係會好辛苦

有知大家溝通過？ 傾過？
如果大家認真講完都唔得先放棄

你係男？你ex想結婚？

我都入過去 個心會平靜啲

我都係心理唔健康

去屋企樓下坐下都好

挽回

係！！！！

但係成個過程好恐怖好絕望 唔好咁啦

咁不負責任嘅 你睇咩科？

Cylmomt

重點係一段好嘅關係裏面兩個人一齊進步
但係如果嗰個人自己心理唔健康又有得自己沉淪嘅話
你其實救唔到佢

精神科

叻女呀

睇心理醫生會好啲 因為會聽你嘅問題
比啲鼓勵 建議你

其實我都想講好多醫生都好求其 尤其公立
不過啱啱費事講 驚俾人誤解我係覺得醫生冇用嗰啲人
其實我都覺得一定要睇醫生
但遇到一個好嘅醫生真係好難

政府排好耐 私家好撚貴

但係比較有用呀嘛

呢個係真 我而家嗰個好好 次次睇完都好啲 係睇到自己有進度雖然都仲係唔穩定

我一直都以為自己放得低 原來放唔低嘅係自己

但你知唔知佢點解會覺得委屈？

又無人話邊個放唔低先就係邊個輸
亦都無人逼你一定要即刻放低

你慢慢放低無問題㗎 但係問題係
你做好準備未？你係唔係真係已經準備好move on？

係準備好就慢慢搵唔同事 唔同朋友嘗試堆滿自己
等自己有多啲地方發揮 等自己忙啲

話咁快又已經第40頁啦
無諗過依一個禮拜陪過咗大家咁多晚

我發現原來佢未放低 佢呃我有第二個 原來係想我死心我崩潰咗

想問下經常係度既有邊個已經放低咗
Move on到？

你係點發現？

係個app到發現

應該都真係無

好奇怪... 但係佢咁樣講即係佢未放低你但係想放生你？

我地個個都係
同其他人講好似好明白
係要放 要move on

但自己永遠都做唔到

似係啦 我最終ig咗佢

其實佢係咪未放得低我

哈哈 咁個個都有自己嘅決定 留低嘅原因
講真啦 如果你決定要move on 你會唔會入圍爐post？

又會比你見到既？

我有留意佢

我都覺得好怪

有可能 因為唔知係佢本身分人比較有責任感定點

但係就算真係講大話 點解佢又留clue俾你知道？
點解唔呃透你？我自己唔係好明...

我同佢一齊關係唔健康

你ig直接問佢？

我寧願佢呃透我 又要俾我知 到底係想點